# TA1920D3TI13

Cara Install
- Clone sistem dengan menyalin link dari “Clone with HTTPS” 
- Buka android studio dan pilih Open an existing Android Studio project dan pilih folder dimana anda melakukan Clone sebelumnya.
- Lakukan run di dalam Android Studio dengan menggunakan emulator atau device android anda.
- Aplikasi telah terinstal di emulator atau device android anda
- Selesai

